見鬼勿O嘴，潛水怕屈機

08 ce...

on9 EAA

屌，衰左

樓主1999

自嘲

08ce揮手

當年聽到真係即將o左嘴

潮人潮地領潮風

已經係9年前
時間過得好快

改革左咁多年都係咁

到今日都覺得呢句好啱做潮州打冷slogan

扮老屎忽？

中文仲要改革幾多年